北京挺韓了 韓國瑜有救了

Thanos 演員repost香港64晚會被禁既ig story

北京自己清理門戶 踢埋埋門一腳佢

笑左
笑埋右

冇得救啦，罷撚硬。

死亡之吻

呢啲文章, 平民睇會覺得好好笑, 成個傻仔咁
台灣當權者睇, 會感受到壓力

死得仲快

強烈要求中共委任韓國瑜做高雄市市長

又助攻共產黨係咪永遠搞唔清自己嘅作用

踩多一腳

都已經死撚緊仲幫手插多刀

正呀 死亡之吻又黎

係咪即係補刀

OK 非韓不投

中央加持

許崑源

哦

奶共狗：奴才以人頭擔保罷韓必定失敗